可唔可以唔好講最後底線 其實好柒 政府都知你地冇料到

612最後
621最後
71最後

政府都係唔會理
係就一齊真係行動

請即傳給十個親友，叫佢地提早出黎睇升旗禮。

求軍師